香港人仲唔移民？依家已經以言入罪啦！

香港人成日笑新加坡冇言論自由，話人係有錢北韓，依家呢？連香港人最自豪ga 言論自由都冇埋啦！移民啦，香港冇救架啦，賣港撚已經賣到冇野好賣，要賣埋底褲啦！民主，經濟，教育，醫療，科研，產業，民主，自由，香港仲有邊樣野守得住？

守得住樓價

供緊樓點走！？

有能力先得架

層樓有死約20年唔比賣啊？賣左依家仲有賺啊